見到坐擁最多搶口球迷既阿仙奴又輸波真係幾開心

之前堆搶口topic，再加個囉囉

囉囉狗囉囉狗 阿迷陪你去祭祖

全波台應該得利迷覺得果隻囉囉係阿迷

但我曼迷黎，認同史高斯最勁

我咩post 都出架啦， 利記，車仔，曼連，曼成，巴塞，皇馬， 米蘭，羅馬，國米，祖雲，美斯， c朗

屌你老母又一隻死利狗

屌你老母死曼9

廿年廠迷比你咁講